用自己嘅user name作詩

當潮童愛爭鮮，
登入連登鳩up先。
今個聖誕冇女tim,
有冇巴打陪我癲？

三隻小咸豬
搵料建樓住
大豬同二豬
輸左比小豬

拔萃有個。。。。

諾克薩斯斷頭台！
諾克薩斯斷頭台！
諾克薩斯斷頭台！
諾克薩斯斷頭台！
諾克薩斯斷頭台！
五連殺

處女幾何有，把酒問Pink Lin。不知胸上禿處，色澤自年倦。

JJ牛
JJ豬
JJ貓
JJ狗

窮肥毒矮柒
肉酸兼核突

點解會有人負皮

知唔知咩係詩

😈😈👿😈👿，
👿👿👿👿😈，
😈😈👿😈😈、
😈👿👿👿👿。

娛樂下大家

朋友 你太戇鳩
講出口又怕你嬲

我有兩碌鳩
俾人偷左碌
好撚唔開心
俾返碌鳩我

那西兒
那北兒
那東兒
還有一個在哪兒？

皇上那話兒

人在遠方
蟬沒有和唱
啊啊啊啊
啊啊啊啊

古來聖賢皆寂寞，唯有飲者L其M。

陳王昔時宴平樂，斗酒十千恣讙謔。

特區政府正垃圾
首長無能百姓苦
扮工五年民怨增
職業老千騙港人
員警襲港兩制失

你個名呢

盲？

咁都有得笑

傻人發現案

英雄筆字亮歷
狗雄不自量力

喔啦喔啦喔啦喔啦
無駄無駄無駄無駄
喔啦喔啦喔啦喔啦
無駄無駄無駄無駄

睇到有d暈

當潮童愛新鮮
即樓主是白痴

我錯了

有人識欣賞既

哈蝦巴爸
爸爸媽媽
媽媽爸爸
嘻嘻哈哈

肥西成日唔著圍
阿婆頹look仲好睇
晚晚獵豔揀靚仔
無恥乘人酒醉危

無限的思念
留戀也枉然
徹夜亦難眠
想跟你亂纏

劣作

十年毒能千日處
一夜夫妻百二蚊

巴打有心事

係

散左？

佢同條仔相處到係2個人都互相傷害緊
佢搵我傾左2日
但係呢2日入面我同佢都發現對方好適合自己
佢係我面前喊曬 完全信任曬我 係我面前毫無保留
奈何timing錯曬
佢因為過唔到自己嗰關所以就block曬我wtsapp fb ig

小皮球
方子遊
滿地開花二十一
二五六
二五七
二八二九三十一

膠到甩碌
碌到膠甩
甩到碌膠

我都中意左個女仔 但係佢好似有仔